今日上堂隔離個女同學無啦啦搭爹，我想大巴大巴聲落佢度

我 ： 女同學 ：

我 ：（細細聲同fd講）屌！前面條友咁撚高仲坐咁前，阻1然住曬！

女同學 ：

右撚冇得住？

你個 有乜用？

新會員？

升中一未?

過多兩年升

唔好笑

ON9當有趣